好想鼓勵大家聽日遊行 隊長的說話(Whatever it tkaes)

This is fight of our lives, we gotta win,
whatever it takes, good luck